臨近聖誕，祝願所有準備食洋腸嘅朋友

俾鬼屌到腸穿肚爛而死

load左2秒先意識個黃T...

畫長啲可以喺個口到出番黎